真係咁多介意？ 所有對條女係非處覺得掙扎既入一入來

其實過去就係歷史，係往事，你同佢有既係將來。

我唔講咩大道理，我同你分析下 你同佢係成人時可以做啲咩

凍個陣，你可以赤裸裸咁攬住佢，胸貼波，兩對lin磨下磨下，感受對方體溫

你可以挑逗佢 奶佢，輕撫佢粒陰蒂，摸到佢濕晒時可以指插佢，磨到佢流痴立立既西水

當然大家係成人，你可以同佢玩唔同體位，後入撞到佢失神，反白眼

傳教士又可以抽插到大家出晒汗，你再一野捉實佢背脊大力抽插，射晒你啲精液入佢子宮。上半身啲體液呀，汗呀又hi晒落對方身上。

再唔係女上坐蓮，你成條撚俾佢陰道包到實一實，大家肉貼肉，睇住佢扭到高潮，成身震下震下軟晒咁款。

你又可以借機大大力揸佢波，or吸啜佢粒乳頭
由偏pink吸到佢變啡，由佢堅挺既b級波揸到佢變八字波

可惜既係，係你做之前，佢啲靚仔，mk ex已經做勻晒，你屌既係一個反皮西，佢啲西水已經有其他男人既DNA, 佢對波有其他人既口水味。

你奶西同幫佢啲ex 含撚無咩分別

佢口技已經純熟到唔會搵牙刮親你，你永遠都唔會feel到佢技巧生梳既樣子同感覺
因為佢啲ex已經拎左依種feel.

啊，你條女個陰道第一次包住既佢個ex既陰莖

你條女第一次含羞答答，臉露紅暈個樣你唔會再睇到

你條女係唔夠濕，識自己V字手勢撐大個西俾你入唔係因為佢體貼，只係因為佢ex教識佢

仲有，其實現實情況係每個男人條J大小長短角度都唔同，對女仔黎講係會唔同感覺。

佢同你扑野可能會諗起同ex 個陣有幾爽，佢粒龜頭有幾大，撩到佢成身酸軟

但唔好擔心！你既愛會戰勝一切，你碌賓州夠粗壯一樣可以戰勝佢既回憶！

利申:冇女

其實都係咁上下，大家如果覺得輕鬆接受既，證明已經刻服左個陰影

到時幸福快樂唔洗thanks me

出得呢類post基本上都係毒撚，當你扑過野之後你就知道有經驗既女仔係幾咁正

講得出依句一定未扑過處女

有望成為潮文